拍拖係小朋友嘅玩意，叫雞先係男人嘅樂趣

男人唔叫雞，成世被睇低

push

真男人唔需要玩意同樂趣

車手係唔需要女朋友架

對叫雞又無咩興趣，比d fd話唔正常

Gay?

打孖上先叫真男人

認同

唔同意

你係小朋友？

兩者無關係，個人選擇

當年就係咁諗 而家要keep住食藥控制愛滋